大家睇到何君堯呢條L樣係咪條氣好唔順？

何君堯係中聯辦一手栽培，擅長歪理，各位唔好睇小對手。所以如果要硬碰硬，一定要有所準備，搵位入佢，佢聲大大但嚟嚟去去都係果幾個point

宜家佢同鄉黑握手示好証據確鑿，大家可以從其他建制派入手，逼佢地表達立場，選舉近佢地會進退兩難，例如落街問建制區議員，拍埋片放上網，逼佢地要表態

打仗有好多戰術，歡迎討論